20210314 美國左膠最關注世界大事排名

1 支援梅根推翻英國皇室
2 支持BLM
3 環保氣候問題
4 拜登簽左乜野新行政命令
4 抖音有乜新片

左曱甴最鍾意干預民主國家內政

1 抖音有乜新片
2 支援梅根推翻英國皇室
3 支持BLM
4 環保氣候問題
5拜登簽左乜野新行政命令

.